\section{Schwarmverhalten}
\hard{73 Z.}{\mouse \klassen \vektoren}

Simulieren Sie einen Insektenschwarm, welcher bestimmte Eigenschaften aufweist:

\begin{enumerate}
	\item Insekten sollen durch Kreise repräsentiert werden.
	\item Passiert nichts, soll jedes Insekt eine zufällige Richtung besitzen und sich in diese bewegen.
	Bei jeder Bewegung soll sich die Richtung leicht verändern (nicht aber völlig zufällig sein), damit die Bewegung natürlich erscheint.
	Arbeiten Sie mit \code{constrain(amt, min, max)}, um die Geschwindigkeit zu begrenzen.
	\item Insekten dürfen nicht miteinander kollidieren.
	Verwenden Sie hierzu eine Kollisionserkennung und Positionskorrektur.
	Dies können Sie mit der Berechnung des Mittelpunkts zwischen den kollidierenden Insekten realisieren, wobei beide Insekten diesen Mittelpunkt als neuen Randpunkt übernehmen sollen.
	\item Klickt ein/e Benutzer:in mit der linken Maustaste (\code{mouseButton == LEFT}), so soll ein neues Insekt an diesem Ort erscheinen.
	\item Klickt ein/e Benutzer:in mit der rechten Maustaste, sollen sich alle Insekten auf den Mauszeiger zubewegen.
\end{enumerate}

Erstellen Sie dazu eine Klasse \code{class Insect} und speichern Sie dessen Instanzen in einem Array oder sogar einer Liste.

\begin{center}
	\imageplay{\img/insekten.png}{.5\linewidth}{1}
\end{center}
